分享你地洗帽既方法

就咁浸水洗

原諒條女

最緊要除得快

認真討論